被捕物品解釋 求討論

豬嘴：空氣污染
登山杖：行動不便
拋轉引玉 求討論

推

我無野講呀。。。

除左我無野講

唔好搞笑，佢要屈你，你點解釋都係死，你只係得一個選擇，我無罰講

1. 點解要搜查

2. 拘捕/放人

3.我無野講

班狗唔係你朋友 shut the fuck up and save yourself

我無野講

其實你冇需要解釋任何嘢 因為係佢哋嘅責任要證明你拎嚟做犯法嘢